意外發現首好歌

熊軍會戰勝歸來，熊軍會戰勝歸來
好好聽